【安心偷食】big big Channel問馬明媽點睇？無綫下令嚴禁報道

黃心穎與許志安偷食片段曝光之後，外間不少人都關心鄭秀文、馬國明的反應。今日下午，big big Channel開live直播訪問馬國明母親的片段，並以「馬明媽媽回應心穎事件」為題。
片中見到剛外出回家的馬明媽咪見到林子博，對方問到馬太知不知道心穎與許志安在車廂偷食一事，馬太表示不知道，並問道可以從哪裡看到，之後林子博表示在動新聞，馬太謂不太識用這些新聞app，再問到有沒有見過心穎，今個新年心穎有沒有向她拜年，馬太說︰「好耐冇見！佢有嚟拜年，之後就冇見過佢。」林子博再問道對心穎的印象，她說沒甚麼特別;至於對今次事件的看法，馬太就面有難色表示︰「細路仔嘅嘢唔清楚。」後來林子搏再把片段播給馬太看，未幾馬太的電話響起，當時馬太就指家中樓下有記者向她查問，之後說了幾句掛線後，馬太向林子搏說︰「佢話唔可以同你哋講咁多！」之後就急急腳走人。
big big Channel今次直播又再一次飽受批評，不少網民指無綫連自己人都不放過，為求收視搏到盡。馬明是當家小生，加上心穎又是無綫力捧的小花之一，向來著重藝人形象的無綫，眼見今次事態嚴重，已下令嚴禁報道有關事件，就連big big Channel的片段亦立即移除，當冇事發生避免雪上加霜。